有無人一年唔做一次運動

會唔會真係快死d

有人又煙又酒又捱夜一樣去到7/80歲
又有人唔煙唔酒做運動都可以好後生就生cancer
講到尾有啲嘢真係條命一生落黎就整定左

搞野算唔算？

搞野都可以齋瞓平...另一個識郁就得...運動量仲少過由屋企行去樓下大堂

長唔長命唔知
不過做下運動人真係會精神d

in bed or out bed?

我出哂汗嫁啵

有咁易死就好

我本身煙民, 食左1X 年煙
早幾個月戒左之後就每星期都行山
呢家D 體能fit 到係我一生人以黎最fit
行完幾百級樓梯, 都無扯哂蝦

真陰公..要你郁哂..你另一半係死魚?????

10幾年冇做過

身體健康？
山都無行過？

巴打

死魚

健康 冇病冇痛 BMI 22.1
屌西算唔算運動 算就有
行山就不了

我今日已經做第二次運動

屌西都算
巴打唔係死魚就算

屌西定踢波跑步

唔係唔想做
係一做就好辛苦
中學跑幾km 都抽筋
bmi 都正常
30年嚟都係22左右
行可以行幾個鐘
跑就兩分鐘都要停

11點跑步 而家做緊gym

本身虧佬底

巴打有無腹肌

等死
30歲體能似50歲

唔會
香港高汁醫療系統、疫苗
會醫好你

所以請盡情任意放縱吧

真係好少做運動
聽人講屋企跟youtube 做個d work 可以試下